校園版文革點拆？

中學生/黃底老師直接同

藍絲教畜完全冇著數

反而靜靜雞 收集資料

千祈唔好唔好Set個類似「老豆搵仔」

既Channel起哂佢地底

記得千祈唔好唔好又靜雞雞「C了」

利申：

支持手足一齊止暴制亂

毋忘初心 對準政權為上

共狗今鋪出埋DQ教師

可見佢地有心殺哂我地一整代人

香港人 反抗

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

千祈唔好

唔好太暴力

打死人都唔好

老豆搵miss

此舉懲罰所有藍絲教畜

睇佢仲敢唔敢篤灰同打壓學生

推

大家鬥人多一定贏